回顧一下香港YouTube

最早睇YouTuber個陣睇開Eminleo/Ming仔
Eminleo個九唔搭八系列個陣真係笑到肚痛
然後Ming仔講時下社會狀況/男女感情野都幾正

之後就越黎越多咩Cooking Hay Hay/伍公子/Lou記個堆
當時都因為Eminleo同佢地有合作開所以留意下
Hay就越睇越覺得低質
伍公子睇佢打機還好既,雖然個人串D
後來Headphone單野比人笑乞兒笑足咁多年
Lou記就onon99輕鬆小品笑下就算

跟住唔知幾時開始,香港就越黎越多YouTuber
甚至變埋一份職業咁
但宜家好多都好低質
平時連登講開大J/笑波子個D已經唔使講
仲有好多MK/港女甚至連私影model都出黎做YouTuber
真係高質既香港YouTuber少之又少

有無巴絲入黎分享下
利申仲訂閱緊既香港YouTuber: Eminleo(深潛),Ming仔,煮家男人

Eminleo 唔係做左政委?

係啊，早年新聞話搵到佢個名

好似佢仲自稱係入面既開明派之類

你去拍啲高質片囉，人地由零儲訂閱幾辛苦你又唔知，淨係識批評

一開始係巴士阿叔
某幾個就楝篤笑（林狗、詹瑞文）
童話故事改編（白雪個名真係好難聽好難聽）
跟住係我家陣藍色衫、依家又綠色衫

講波佬要踢波勁過碧咸C朗

巴士阿叔真係經典中既經典

巴士阿叔帶起左youtube

吉野家最初好似都係youtube

吉野家以前係foxy睇到

講漏左Bomba
以前佢又係同Eminleo合作拍左套真人版芒亨
原本D創作都算幾有心
後來越搞越唔知做乜鳩
加埋藍絲比人屌到開花
宜家好似無咩聲氣咁

bomba真係kibi走左就開始沉

以前真係好鐘意bomba 覺得佢地好有心機拍片

Bomba入面最盞鬼既應該得Kibi
其他個D都好普通
最唔掂就應該係爆江
佢D演技好生硬

仲記得佢地早年有整左套咩Super Strength
D特技各樣都算整得唔差
個劇本都特別,仲好似寫左好多伏線

原本以為會做落去
點知做做下已經扔埋一二邊無再出

其實香港最早既露樣youtuber係咪果個鬼妹asha

仲有蛇仔明

呢個恕小弟真係孤陋寡聞
之前有聽過下個名
但無諗過原來佢都咁早有拍YouTube

痴線 無思覺老師

作為拉打迷表示
經常搵腰帶開封/測試片個陣
總係會見到呢個名

d view 數好驚人

思覺老師係後來D fd介紹比我聽
佢話佢平日既派膠行為唔多唔少受佢影響

入個channel見到條片200幾萬views